【疫苗消息】不同官員、專家及名人選擇接種不同疫苗

唔打

波呢？

果陣話做埋個財政預算案之後會抽時間去打
到而家都仲未見佢打

腐乳華同劏房波都未打科興

整餅波咁撚賤格，祝佢打唔打都冚家鏟

點解戲劇組嘅（假打謀隻）？